以流動連儂牆攻陷藍絲：微博肺炎截圖周圍貼

以流動連儂牆攻陷藍絲：微博肺炎截圖周圍貼

自己人只會信自己人，文宣再靚，藍絲只會睇都唔睇就撕，但如果係簡體蝗語，點都睇哂甚至會拎返屋企

理想 size: a5-a6

理想張貼地點：巴士站，晨運公園欄杆，老人捉棋地方，路燈，公共交通工具椅背，酒樓等位處，街市外圍，中港旅遊巴車身

Push

Tui

推

再推

Pushhhh

行動post 幫推

仲有新馬關條約

記得D 字盡量大D, font唔好太細, 老人家好難睇到細字.

貼啲殘體字廢老鍾意睇

呢D先吸引到佢地眼球

整埋QR CODE

其實有咩好處 由班藍絲中招好過
睇死佢地睇完咪又係帶返個口罩自保
個自撚私既本質唔會變

巴打 唔係想保佢地
係令佢地覺得燒到埋身 開始仇共隱瞞病情
要令到對家一齊反

Pushhhhh

幫手一齊貼

不過A6會最方便痴 量多分散取勝

幫幫手一齊痴

巴打有source或者圖都歡迎share

push

我想自殺, 我個仔好乖而我屋企都唔理政治
我個仔無曬前途啦,
佢係學校上pe堂踢波唔小心射中個警察兒子,
個警察兒子覺得我個仔係有心, (我可以肯定我個仔無出去遊行搞事)
個pe阿sir叫我個仔say sorry, 我個仔都講左,
以為無事啦.
點知個同學仔爸爸去學校投訴
話我個仔同學校針對佢地警察屋企人, 一定要投訴到教育局
最後學校怕事, 同個警察爸爸傾好記我個仔大過
再犯就話無踢出校

如果覺得有用就幫手推一推

拎去整貼紙，A4size 慢慢cut
黎啲放去文宣channel得架啦，有心人會自己做

依班藍絲好人好人好姐帶咩口罩？係咪想搞事？係咪想支持港獨？係咪勾結外國勢力？

點解唔屌番佢轉頭
有錯就認，你個仔都講左聲sorry，盡左應有責任。更何況，係球場有意外就預左架啦，點解唔叫警察仔女做足保護措施？
原來而家警察家長係家長，普通學生家長就唔係家長。而家警察家長係有特權既。
如果係咁，不如掛番個警察仔女既牌係身上，以後球場使用者就唔會望住佢黎射對大家都好，你話係咪呀，哈姆太朗…ᘛ⁐̤ᕐᐷ

唔洗自己cut㗎 影印鋪會幫你做埋

唔好拎啲太空卡，周圍send！
你叫啲藍絲forward定唔forward好喎

ohnice

都係一個好方法

我知道有心嘅人都有做緊
只係想上嚟話大家知其實好易 多啲人做先有量多取勝嘅效果

唔好放棄呀

03年2月新年，3月大爆發

文宣黎啲野，自己組埋幾個朋友就可以開團做，其實真係一啲都唔難
既然都咁多黃店提供資源，點解唔好好運用

都眼見呢排越嚟越多文宣組被咬 大家都驚
所以希望諗多啲方法有效啲安全啲嚟對抗廢老黑警

廁所文宣同巴士文宣都好有用

戴口罩的是暴徒，反中共

唔好留戀幅牆，因為牆一定會有人做
反而開花先重要我想見到公共圖書館入邊啲書日日攝啲警暴圖落去，特別係啲小說，最多廢老睇

巴士位同小巴位背成日見人寫字

(反了) 開始多深圳人戴口罩 = 支持廣獨, 勾結外國勢力

唔夠 eye-catching ，太多字，D廢老唔睇，建議加張具震懾力既圖。

暗黑兵法 睇黎樓主個名係真
push

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

因為佢地中咗招都會周圍傳
戴口罩都唔係100%防到
如果佢周圍噴菌
我地隻手hi到之後唔為意捽眼鼻都會中招

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

戴口罩即係支持香港獨立

你會唔會呢唸多左，四川地震D豆腐渣咁嚴重，班友都只會覺得係天災，係不幸，比着美國都會死咁多人…（省下千字)。佢哋唸有個前設，就係政府一定係為人民好。

好橋 藍絲為左自己利益 所以係會貪生怕死

戴口罩即係支持港獨

支持

還有黨

有道理，以子之矛

以紅攻藍

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

同意
我想佢哋死
同D韮菜一樣，身受其害先會明

咁假架？咁多都用iphone嘅？小粉紅點會無人用華為？

推！

最安全地方:廁所門後

S

push 要多D連儂牆

附加A4 size比大家拎去印
可以叫影印鋪幫你地cut埋 既方便有快捷

大家都要努力呀
衝前唔到嘅都可以做啲有意義嘅事出分力

Pish